連星期三罷一日工都唔敢既 你都唔洗再出黎抗爭

遊行 大家試過
佔領 大家都試過
做呢D野根本係威脅唔到政府
大家唔想自己流血 我明
大家唔想自己坐監 我都明

依家搞罷工 已經唔洗流血 唔洗坐監 最多冇份工
但連失去份工都驚過失去香港 咁你攬住份工過世 我唔阻你
大家要明白 公司冇人係冇得做落去
你老闆知佢D人唔番工 一撚定係佢驚多過你驚
或者炒人唔難 但請番新人黎再重新教過晒係好難
若然你老闆係真係炒既話 呢D咁既老闆 你仲想跟?你做人係咁冇尊嚴?

工作固然係大家既職責 之不過守護香港係更重要既職責 係我地香港人既使命
你做得香港人 你就有份要保護香港 依件事係責無旁貸 唔好諗住可以卸膊

6.12 全港罷工罷課罷市

推

再推

有病請病假都唔敢請
then shut your mouth up and sick it up hongkongers

suck it up

Not suck it up

Suck DICKS

push

罷工唔係問題， 但個效果可能差過遊行， 無noise又做左無人知

畢業未啊中學生
講到無份工好少事咁

係香港人先會將冇左份工講到世界末日咁